其實黃嘅標準係邊

成日見人批鬥黃店唔夠黃
話人哋用中國入口
收aliplay
但同時見唔少巴絲討論用淘寶
因為冇接近嘅代替品而繼續用奶共牌子
如波鞋
其實究竟有冇標準
定一話鬧人就得
其實自己根本唔使做

良心

本來黃係自我價值，但係慢慢比某堆人變咗「我話你係黃你先至係黃」

問心就可
定過到良心就可批鬥

而家慢慢變到唔鍾意大路黃店
越嚟越鍾意一啲小店
舖頭冇大字標題冇黃店list
但知道老闆係一個點樣嘅人

好似道德咁，雖然人人唔同，但都有個標準
果標準唔會寫出黎，但大家個標準唔會差太遠

如果有人批鬥，大家會用自己嘅標準去衡量
（前提係人人都有獨立思考）

個標準好似從來都唔近過
而且好多人自己用嘅都係無可替代
人哋用就罪該萬死
個前提我覺得從來都係奢望

好多姐係幾多
定係你睇到呢啲情況印象深刻啲 所以就覺得多
做好自己咪得

咁，就唔係憑良心

不過網絡上send野講野冇後果

開post都唔知佢係真定假，好難用網上嘅例子黎睇呢個標標準係邊

唔少購物po 都係咁
身邊好多人都係咁
或者我真係覺得好少言行一樣嘅

作為一個外國嘅香港人
望到香港啲巴絲講緊嘅嘢
好自相矛盾